Ik nam toen de tante van mijn tante terwijl de wellustige Dale eronder zat gamahuching en dildoing haar, en door de Dale dicht bij de rand te plaatsen van het bed stond de graaf tussen haar benen, die over de zijne werden gegooid schouders, en dus neukte hij haar, nadat ze een latijn had genomen om haar te neuken kut, dat was een voortreffelijke om te neuken: haar kracht om te knijpen bijna gelijk aan het Frankland, en alleen verslagen door buitengewone tantes macht op die manier.
